hana 集中討論區 (51) - 沿路兜彎分岔再折磨下去

菊梓喬5201314

4年

21132114都繼續愛，如果大家仲喺到

@chy如果你係本人見到#3會點

會話你點解咁曳摷番出黎
然後鄧你可憐要忍臭忍咁耐

小狼女

隻月亮收檔啦

邊件❣

是咪簽名會

?

冇野了 我應該get錯哂

代:

💆‍♀️

我毒得濟，冇去過簽名會

樣靚大波 人地姓陳就係咁

蚊比同乳牛比

點止蚊
直頭阿米巴變形蟲

呢個對雯b既評價太中肯

你肚裏面嗰條

@chy

搞壞樓豬個身體

所以我曳，其實係學dicky

仲有2日羊瘦胃

雯B屌打啦

啲歌幾正
上集有「男神」表演，今回輪到「女神」高歌。外柔內剛的姚子羚選唱偶像張惠妹的華語經典<解脫>，挑戰難度。Super Girls成員趙慧珊、吳嘉熙分別帶來<囍帖街>、<爛泥>，又與可嵐、主持嘉儀一同回味<那些年>和<雨愛>。可嵐述說跟愛兒的感動時刻外，也會獨唱<讓我歡喜讓我憂>。蔚雨芯細訴<孤單的心痛>；康華演繹<愛很簡單>，唱出不一樣的戀愛感覺。結尾還有李佳芯亮相「找數」，和觀眾分享<幸運是我>。

重點：結尾還有李佳芯亮相「找數」，和觀眾分享<幸運是我>。

啲三線姐仔promo得一個鏡頭

慶餘年算唔算近年最低汁tvb 外購大陸劇
之前鳳弈都仲有樓豬一個睇
而家連樓豬都唔睇

regina打爆晒re 2 3

打機毒女真係好gfable

係食雞on9啲 又唔玩re

好撚多雯B5月4降魔2.0

雞芯雪咗吖嘛

唉TBB食撚屎啦 仲有4明年

又講哂比人聽
又曬

邊個負

仲要鬧我地唔睇🤣🤣

個節奏要適合香港人先得
大陸/韓國好多劇都拖到好悶

又loop番

venus好撚正

上輯啲女真係cls
venus 智雯 高ling 賤娜

老到pk

呢個 live 唱得好好
頒獎禮 live 都可以咁鎮定

畀我哋話得多，咪試圖負皮嚟掩飾下

[回帶] 痴漢真係無分國界

@樓豬

中國歌手陳奕迅

你沒有好結果

代我佢

@唔好咁毒啦
@印記
你都幾好樣呀

對住佢唔使一段時間都會軟

開頭你忍唔住係快啲

究竟個人有幾賤格至會改個名叫山岸逢花？

唉tongli唔好咁啦
你叫你個朋友情何以堪

各有特長

sk

深潛第6日

可能要 14日

畀啲時間練啦
係raw，但外形得已經係硬件優勢

唉估唔到我會有覺得戴祖正既一日

Ali 算唔算最冇地位 最冇氣場既視后
以前九姑娘紅能到成個台都忌佢三分咁
而家 Ali 只係叫人做選民都搞到冇劇拍
流經個廣告畫面仲少過蔚雨芯

雖然Ali 唱功得50分
但係人靚性格好又係黃，加返50分

最冇氣場嗰個係唐姨下話

你估我揀老婆係求其既咩

冇當過佢係視后 sor
根本係配角黎

女朋友呢

一樣嚴謹

係ok㗎噃

之前覺得佢好作狀 依家覺得佢好真
呢啲真係一線之差

似乎Ali只係唉吖老婆

樓主好心可憐佢
我都唔介意share下個名份

都係得佢先有資格咁做

你隻野都係上番水先再講啦

其實牙fat罐頭問題都越黎越嚴重

掛住佢就直接講啦

美欺開PO未

雯B呀

潛水第8日

負油價

做

咩扮樓主?

咁我去油站入油咪有錢請你地玩

不過hk喺油價上又學lhf話齋打贏全世界

btw好想你車我周圍去我會幫你扣好安全帶

姓親陳既個個都大放異彩
隻野係咪要反省下

比人食左一大guet

不如幫我揸埋

異彩

你...

我返去煮定飯等你

你車樓豬

之前我喺床底一直冇電話，最近終於有

30624700

43140624呢

balcony

😖

擺明墊谷

呃青頭仔就得 老手如我點得

已開

熟過我 我都唔知有新劇

咁鄧E婷呃唔呃到你

佢真嫁

深潛第九日
唔知佢可以堅持幾多日唔update避狙擊呢

太高汁

concert online化

(Show blocked user - 唔好咁毒啦)
人生工激 低汁 賜負皮一個 面壁反省

代問: 壁咚反省得唔得

都唔知個咩iu有咩好吹奏

轉咗公司賣大包

依家先睇返白強一播片尾曲就諗起嗰五字真言

做好自己嘢先，啲人到時自然識得揀

fc表示: 10票, thx

椰子仔話會去問hana幾時再直播喎😜

第一次睇

將件整容西同我雯B比較

我老婆點解咁正

才華我唔反對，但我反對外國月亮特別圓

成個港圈都要努力

yes
嗰時冇睇 點知原來咁好睇 唐E正到仆街

呢套拍到好唔tvb 仲有唐E不嬲正 係作狀d
btw loop咗pls dont go未 正過五字真言

why

正

想問佢幾碎

有波地

我唔想rest in piece

38

係咩

last day投票

虹：🤦🏻‍♀️

我哈有得瘋狂cap圖?

隔離劇po轉貼

虹：你hea左好耐喇 唔比睇

過星夢？

做完嘢先好睇，呢啲嘢自覺
最多唔得閒嘅咪阿妹睇完講返劇情

明明寶刀未老，做訪問就講到要啲信心take up返咁

btw羅記
特朗普開會時突然問 用光加熱可否消滅武漢肺炎病毒？

然後你話佢劇透 跟住打佢
你係咁無理取鬧架啦

謙姐謙姐😌
都真係隔左有d耐嘅又😂

btw貼返隻選擇先

啲字太細粒
我睇成叉電叉得有d耐🤣

其實我冇乜興趣知佢整咗咩指甲

扮緊唯我獨尊嘅連登仔，似唔似

都差左好多隻字下🤣

你點扮都冇人想知你整左咩指甲

❤

佢可能係靠整指甲先有status update

可能鄧麗欣都唔識

我同@chy表示輕鬆

張智霖演唱會

只識佢兩首歌
祝君好 同 妳太善良

初哥哥來源應該得我識

今晚勁歌有隻野

@chy
美斯都叫隻嘢，睇嚟已被同化

洗耳恭聽

見你地多用

十月初5的月光個角色叫初哥哥

Return of the Cuckoo is a 20-episode TVB drama broadcast between July 2000 and August 2000. It was originally produced to be a sitcom, however later edits made the production into a regular drama. Wikipedia

First episode date: July 10, 2000

Final episode date: August 4, 2000

啞仔黎

你知你得指甲見得人

stephy都做左金曲 金曲梗係老餅聽

點解話淨係得你識

真咩

你睇你做嘅好事

做乜扮老嘢

cheers

咁我都知

萬朱莎華

唔夠你老

又有隻嘢唱到走晒音 又冇氣

成日口不對心

我冇話我老

咪咀

勁歌主持 = 文欣星夢告別作

好難聽

呢首ok

仲有無得做

係咪大眼仔

d歌真係影印機 一式一樣

同 dear jane 唱草戒指仲好啦

冇啦
tvb 咁小器

雁詩有wo娛樂大家

fred

有佢條仔照住

影印機 = 星夢
Hana = 白紙

歌copy歌

Hana=白紙
啫係我哋全部都係分身

假的 係完全唔見得人

youtube comment:
佢早期自己創作的歌，很有天份，如果無綫能给她多些機會創作，一定不負眾望，希望你哋明白我，我不喜歡說謊。

睇吓啦

係 hana, 呀唔係
係咪呢?
係菊梓喬 !

等於提起我個名兩次

-表示歡迎

泣血係我喺一姐歌之中最鍾意之一
係降魔的插曲
希望今次 hana 接捧唔會令我失望

又唔係？
係陳曉怡

電腦分析
Hana 首新歌作曲人 78%係張家誠
20% 係徐洛鏘
2% 係 Hana 自己

2%咁多？

接肥圖棒就有
主題曲降魔作曲張家誠填詞張美賢主唱胡鴻鈞插曲凡人不懂愛作曲胡鴻鈞填詞張美賢主唱胡鴻鈞

咸豐年前寫過幾首
電腦將佢地納入計算

2005年樂壇男女新人算唔算好大期望

睇晒成個 post
有咩慘得過連討論你都費撚事

Joox 投票又輸撚埋

好事

hana啲fans都未必全部知首歌對佢有咩意義啦

😒

啤牌呢家野睇組合既

原來Kay當年都上過呢個節目
如果陳曉怡同佢pk 邊個贏

樓主睇下你個咪NLM

圖

[遲左睇] Aga 自彈自唱好能勁

代樓主收埋你

根本冇樣識 冇樣好

Regina 上流經

我識多首
同喝茶首現代愛情故事

呢首
其實佢出番黎90%啲歌都追住隻野黎屌打

唱 Live 好有感染力

係嫁

話說呢兩日第一次聽
跟住係到loop

@chy 呢首好撚正

好似碌番fb底底d mk相
但mk歌手表示好有共嗚

Mini cookies時代stephy首話別都好好聽

就係呢間

仆街瘦胃比人中出左丁雯b算

樓豬分身你好

我識佢老鼠呀

...

突然發現你個名有個樹字，意味深長

臭瓜臭到我都認唔到 嘩屌

18年告白幾有劇味
好過好多所謂大製作

可惜太早播 唔係雯B真係做視后

雯b 呢套冇乜發揮wo ching
反而狄龍個仔呢套做得幾好
木偶哥都唔錯

瘦胃發揮空間都大過雯b

頂靠扮啞出位啫嘛
不過佢仲正過當年老女人fala chen

山聰都唔錯既

做返自己做開嗰d 古惑仔就叻
上次金宵做忠角就出事

食蛋糕姐

左輪哥
上次金宵都係多得詩嬅carry

有朱朱餵你食蛋糕
點忍

朱朱好一般貨色

你都係想咁啫

唔洗飛去台灣都可以拍台灣 mv

大陸朱定朱智賢正

大陸朱我諗起時事論壇嗰個

香港嗰個就識

陰公 當年已經係老女人

是咪「你指左輪 得六飛架炸」個套

好似係學警

仲有個飛天朱添

just for cake

點解有三個負皮

樓豬話咩就咩

點緊人數

幾時影到隻野食腸

好想睇咩

😒🤣

吳國敬今晚9點live

冇見你幾日，搞啲咁嘅嘢

donald trump幾時聽過我隻歌

(on金正恩): 我知道但我不想講

朱朱單野原來有蛋糕前傳
唧牙膏

何依婷突然富貴 揸名車九龍塘掃貨

uncle

咩嚟?
lm跟進先

自己整個節目訪問自己

會唔會係咁
到時咪知

各位幫手正皮下

有冇GET錯佢2個唔分手?

扮唔分啫
或者可能根本冇一齊過

屌獸胃cls 咁閪正都有

唔知wo

呢個po仲唔係你出

涉網上刑恐無綫電視及東方報業集團 警拘2男1女

終於拉恐嚇 之前抵制有恐嚇成分

那些我愛過的人
6月8日 20:30

shiga

29/06-
24/07迷網[6]
On-lie Game
20
楊 明、高海寧、陳曉華、姜大衛、馬海倫、李成昌、黃祥興

降魔的2.0
主：十字路口（胡鴻鈞）
尾：（菊梓喬）
插：凡人不懂愛（胡鴻鈞）
插：（譚嘉儀）

08/06-
10/07那些我愛過的人[3]
Life After Death林文龍、黃翠如、馬貫東、連詩雅、
陳自瑤、吳業坤、黃嘉樂、李任燊

呢度陳曉華呢

要比條柒頭狂咀

又係燉湯明同高ling

有hera 第一套劇

降魔2.0同時有BONNIE同汪子勁樓主實J到出血

仲有雯B

2.0好似無止痕bor

菊梓喬鄭俊弘自爆畀張家誠「折磨」

歌手菊梓喬（Hana）、鄭俊弘（Fred）與創作超過百首劇集歌曲的張家誠（Alan）為無綫J2節目《我們的音樂時代》擔任嘉賓，Hana表示張家誠為她創作的《飛蛾撲火》足足錄了兩個月，她說：「唱呢首歌好有感覺，一路錄一路喊，搞到喉嚨發炎，首歌好難唱，完全冇得唞氣，要Mark低邊度唞氣位，一唔唞你之後就冇得唞。」
Fred則指第一次錄歌便是由張家誠監製，他說：「第一隻係錄《投降吧》，本身呢首唔係劇，估唔到一首Side Track，竟然變成我最高點擊率嘅歌曲。其實第一次錄音時好緊張，因為冇乜經驗，唔知Alan有咩要求，原來佢要求都幾高，試過一句錄咗一晚，係咁畀佢捽。」
張家誠則在節目中大爆其作品的創作靈感來得特別，Alan說：「好似薛凱琪的《下次下次》，係我發發吓夢，突然有靈感醒咗，要Off Load咗段旋律先瞓得番。」

有呀, 翻生

Bonnie ig有po wo

卡士幾唔錯 最唔想睇就係月亮

dont@you
ok，擺連登

佢兩個咩關係

[深夜點歌] 話說sg都有兩年冇出歌

花生

組合咪幾好

覺得fyy越嚟越正
睇緊果欄

電視又做功夫
蝗聖依真係同liu yifei同一個餅印

有無人有丁開陳妍希
覺得佢係台版翠如

無啦無啦

jinny遊水

不過公道d講 如果你明白幾ok

幾多點做?

2330@J2

2330 J2

肥圖又黎講經

拎憶蓮同隻野比

自己整個節目吹奏自己

隻野唔夠氣

學方法啫
我會努力ga la

dnlm又講mcdull
mcdull no1有幾有問題呀

唔練係唔夠㗎噃

女皇 到此一遊 一輩子守候

鍾意守候人

一姐

似仙女

隻野其實識唔識樂理

買咗樂理書學作曲

算吧啦

linda

btw我最近先知原來張保仔有雯B

結他
同埋識用電腦寫歌

好慘呀

幫人彈結他就識

jade

紅綠燈有無訪問融b先

成個節目為劇歌辯護

想多變啲

打成半個鐘飛g

sunset or rise
美c飛佛

08年勁歌訪問關家姐

巧耐了

書架先係清泉
無乜唱過誠哥啲罐頭 得首劣作孤身走

有人話有一隻唔係劇集歌喇好點點點
但我麻麻哋認同

你恨都恨唔黎

本集金句

都唔係冇試過

嘩fyy + regina 上姐妹淘

仙女係椰子講

連登大大個bf

記住聽
唔知有冇得喺 chatroom 對話呢

想聽多啲，認真

不了 條女做左保險

有唔係咩😨

事主

我幾時講

頭先你有冇講啊又

噢

最憎

變左唔純

咩節目有？

j2 我的音樂時代
比肥圖家誠打咗半個鐘 ✈

我又比人hack

btw我是咪見到我個妹

1000